點解人咁hihi

做完屎出黎啪啪屎忽就走，完全唔怕未來會自食其果 😡 e.g., 痴線科學家
另問，點先知道自己做既野係冇事?

Hi乜撚野

hihi都唔知係咩 😂

仲要問翻人先好笑